我個ex警犬結婚 佢請我去

我有個ex係隻警🐶
2年前 佢同左第三者一齊之後飛左我
有一日 佢打比我話要結婚 問我去唔去
我真係嬲到喊 你結咪結同我講做乜
咁我咪扮野話祝福佢
到佢結婚嗰日 我打扮得好靚去到佢結婚個酒店
嗰陣佢同佢老婆企埋一齊影緊相
我就行埋佢 同佢地講恭喜
然後喺佢耳邊同佢講左句 你都有今日啦
嗰陣佢老婆見到我咁 佢個樣已經西西地
我再用懶細聲但係可以比佢老婆聽到嘅聲量同佢講左句 好掛住你 後晚見
佢聽到之後呆左 到佢反應過嚟屌9我嗰陣 我已經走左去

其實我有個姐妹仲癡線
佢有個ex又係警犬 又係一腳踏兩船飛左佢
佢癲線到走去人地結婚教堂講 我反對！！
仲去酒樓發癲話好愛佢做乜離開佢 搞串哂人地party

雖然我都係痴線西 但係我就好道德嘅
我姐妹做嗰啲我真係做唔出
我就奉勸你地唔好咁做呀
一生人一次嘅婚禮真係好重要
我都後悔嗰陣講左嗰句野 可以嘅話我會講得激啲
不過你地千奇唔好搞到人個婚禮呀知未
真係唔好

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

冇圖冇地點冇名 想點

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我代你去

講時間地點出黎就會有人去

圖呢